18歲開Citi戶口疑問

匯豐渣打都奶共 只有citi相對無咁奶共
所以開花旗
我打算手機開戶
如果我申請priority
係唔係之後一定會被downgrade
我冇50萬

我冇downgrade 到，本身諗住整citibanking 個職員幫我整咗priority

ok我試下去門市開戶

利申 長期唔夠錢都冇downgrade我

其實冇乜大分別，除非你日日都要去分行排隊。

利申: 用緊，priority - > gold

同埋我想問張debit card係唔係可以喺提款機用

叻

atm 卡嚟

我好考緊dse
預計13分

ok thx

最重要係priority海外電匯唔洗錢

比狗叻

你啱

我19歲開咗

citi有咩好？

無咁奶共
好似泛民咁
choose the less evil

駛唔駛有幾多入息?

priority 好似3個月平均資產唔夠50萬要收 $120/ month 喎

要開就開citigold 最抵玩

我好窮
住劏房

咁就更加唔應該學人去開citi

應該開咩

最近可以add落去apple pay到
張卡可以當atm卡or 上網買嘢
(當然用返你戶口入面嘅錢)
我當初係因為去外國讀書所以開
佢會問你理由 用來做咩 收入來源
預計入幾多錢落銀行etc..
同埋多數睇人(我個friend同我一齊開但係系Citibanking
) 試吓去啲冇咁多人嘅時間去開

張卡可以用PayPal or Amazon買野 or 其他網上付款？
同埋開戶最低要入幾多錢？

之前有人話只可以喺香港註冊嘅舖頭先可以買嘢
但我自己冇實測過 But我最近喺台灣啲網站買嘢係可以
我直接用打Number上去佢會link去Citibank 叫你填Pin
(同香港有時買嘢收訊息Pin冇分別)

另外第二個問題話開戶要入幾多錢
呢個真係唔清楚 因為我當初冇指定要開Priority
其實佢會問得好詳細 最主要 用途 來源
但係因為我同佢講我會出國讀書 同埋會入10萬蚊落戶
所以佢直接幫我開Priority
因為有Global Wallet 同埋 海外Citi ATM 免手續費

另外再補充少少
我開戶口嘅時候係有比大學學生證
相反我朋友 夠18 冇學生證 直接Citibanking
當然我真係唔清楚
究竟要點樣明確先開到 同埋有咩要求
但係好明顯嘅係 如果你唔係好有錢
開戶口佢哋會比面色你睇
我個friend全程比條女西口西面
反而我嗰個好好 比卡片同電話
有咩問題咁佢都好樂意答我

原來citi取消咗最低結餘要求
咁西面都正常citi以前係有錢人先開得

係取消咗最低結餘 但若果你開戶數目少嘅話
真係西到冇朋友 不過服務真係好好嘅😂

iPhone 7加唔到
想問下你個支票同saving係咪都係同一個叫支票儲蓄？

手頭上冇其他電話答唔到你點解iPhone 7 唔得

冇錯 記住銀行戶口就係 支票通儲蓄戶口
唔好將啲錢擺落去通知存款

點解我個icon仲未更新

Citi Priority 自動㗎喎

我張卡係Priority，打上去佢個電話，核對埋個一次性密碼都話我係Priority

反對無錢果d開priority

點解

出糧戶口啦 無最底存款

うるさい！うるさい！！うるさい！！！

手機開戶嗰個唔係出糧戶口咩

未試過我都係以前直接去銀行開
再開曬外匯 港股 美股

Citibanking 用支票簿 使唔使收費？

我都係

哭撚咗 Del App 重Down

我係priority 但都係普通界面，其實係咪冇分別？

銀行戶口係支票通，咁請問一下通知存款係乜嘢嚟㗎其實

自己上Google search 就有啦

擺外幣

Call Deposit = Currency Manager = Global Wallet

若你在App 內開咗Global Wallet 功能，
張Citi HK MasterCard Debit and ATM card (以及Apple Pay)
變成12種貨幣multi-currency card，
全球實體店購物、全球網店網購、增值Apple Pay日本Suica...etc.
更著數

無最低存款限制 但好似話要長期有50萬唔係有charge同downgrade？

無離岸無用